議員必進必睇）其實是否全面檢討警察裝備？

面對住手無寸鐵既市民
有必要full gear 咩
更想討論係平著裝
有必要攜槍嗎
有部分地方 都少人巡邏
甚至唔會佩帶手槍
真係擔心比呢班咁低EQ的人用槍

警察問題 早已提及
其實平常行街既軍裝 有必要又槍又警棍
香港又唔俾持有軍械